岑麗香生日願望努力造人

【星島日報報道】陳豪及岑麗香昨日到尖沙嘴一藝術館開幕擔任嘉賓。昨日為香香34歲正日生日，雖然於工作中度過但都感到非常滿足，她笑說：「今朝老公煮 早餐畀我，係牛油果炒蛋。之後同事上 幫我Set up出活動，仲有Surprise蛋糕，已經好開心、好滿足。」問到晚上可會跟丈夫強強二人世界？她說：「睇 點啦！睇 電視或者落街散步都好，我無咩要求。」香香提到12月將會到夏威夷旅行，這亦算是圓滿了生日願望。談到夏威夷之旅可會努力造人？她說：「都係朝 呢個方向 ，我會努力。」

此外，陳豪剛由台灣拍攝新劇《殺手》回港。談到拍攝期間驚動台灣霹靂小隊，陳豪坦言拍攝外景驚動警方都是常事。他笑說：「一架車，每人都有支AK47。最好笑係霹靂小隊 到， 武師全部匿埋晒。」陳豪解釋劇組拍攝外景，都跟足所有規矩先申請批文。

Rephrase 佢句野:
我會努力扑野，俾人射多啲入去架喇